我Daddy同我講過， 買股票第一樣要學嘅就係止蝕

醒覺啦各位師兄

但今日已經自動止蝕 渣都無啦

自動止蝕等如斬倉??!!

Daddy

吓，窮爸爸教我投資第一樣要學嘅嘢係止賺，唔記得止賺就要止蝕

低能仔

止蝕止賺同樣重要
打和 super!

你daddy有無第一時間扔你出街？

不輸錢便是贏

正股驚晒咩 唔識唔好出聲

有無教你買股票一定要買升果隻

唔賭唔知時運到呀

錯 。唔止蝕就唔會輸
100%win

唔好聽樓豬daddy講 各位ching 繼續strong hold 700